年青人！爱国就为党清理门户

自從 612 事件後，相信大家都不難發現各個社交平台上出現大量從中國翻牆而來的網友發表意見。考慮到國家網絡安全問題，作為一個愛國的中國人絕對不應該翻牆瀏覽中國政府封鎖的網站。為此，我們現在提供一個檢舉這些帳戶的方法給大家，讓大家為黨出一分力。

首先，點擊進入中央網信辦，如上圖一樣，點擊「違法和不良信息舉報入口。」(左邊)

然後會顯示舉報須知，大家看完後可以點擊最底的「同意」按鈕繼續。

檢舉翻牆五毛屬於「其他」類別。

接著點擊「匿名用戶舉報」，舉報平台選擇「客戶端 APP」，將 APP 名稱打上，並將 APP 官方的網址也貼上，最後舉報內容填寫 (要用簡體)違反使用 VPN 等類似陳述即可。
不過因為最重要的是截圖，有越多截圖越好，點擊「請選擇附件」來上傳，最後輸入驗證碼後按下繼續舉報即可，舉報成功後會收到一組查詢碼。

拿到查詢碼後，大家可以在平台上查詢舉報處理進度。以後大家記得多多向國家反映有人違反國家網絡安全法了。

我好憎D支那翻牆上IG睇下D香港藝人有無Post or Like 反共嘅嘢，然後係微博到屌鳩D藝
人逼佢地表態愛國。連RIP義士都屌人，真係冷血無人性。咱們一定为党清理门户！

source：